老老實實，識煮野食既女仔係好吸引

先唔講你外貌

識煮野食已經加好多分

呢類女仔真係好吸引

唔係煮得難食都要吹奏
起碼佢都肯去試去學
好過用左啲時間去做埋啲無謂野

有分加

煮得好食再加分

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

買少見少啦 而家既老母都唔想個女店架啦 植入晒做阿太請工人 唔嫁中等水平 2公婆煮飯 家務齊齊做既垃圾思想

老老實實 可以任中出嘅工人真係好撚正